3060 Ti 邊張好?

幾時先唔洗炒價買到 TT

武漢肺炎完嘅時候

等得嚟隨時已經有啲咩 3060同3060 Super

而家炒到幾錢？

AIB 版多數$3600 up

請問如果等到一月/有返貨大約幾錢?

我唔識預知未來